當年玩巨商既虛幣點解炒唔起?

無限濫發囉

同金圓劵差唔多

因為蕭sir印銀紙

香港人有責任炒返起巨商入面既錢

人網金幣點解抄唔起？

call g 群組有限
唔得流通
巨商香港人細個基本上唔玩都聽過

岩岩玩嗰時$250=1E
外掛黨整到 $1=1E

外掛真係搞死好多game

因為啲人冇樓主你咁醒

bitcion 係咪加左密
外掛都可能搞到佢

bitcion 係咪加左密
外掛都可能搞唔到佢

唔好話外掛
政府都無辦法破解到佢
除非有遠超於依家科技既技術出現
例如量子電腦

當年武器好炒過金幣⋯

有細路俾人呃左把劍要跳樓

因為可以用下掛無限打寶賣npc 換錢

靠係樂古賣錢賺零用，跑商好搵過個時返pt d人

因為有外掛

外掛=印鈔機
如果玩開唔到外掛既 通漲唔會太嚴重
然後要買可以保值既資產(Skin>>>功能類>強化道具>裝備=金幣）

你有隻幣50% 以上hashrate 就可以改條blockchain

可以

但係以現今科技要shut down全世界所有internet

全世界唔會為個blockchain癲到咁樣攬炒

所以咪姐係唔可以囉
好似d計算要用一萬年先計到既
就會被人叫做不可能完成既計算
所以現今科技就係唔足以去破解佢

我玩個陣400$ = 1E 1E夠買一間武器廠 個陣仲要比錢玩 後尾改做免費 通貨膨脹到 10$，20$ 1E 就冇玩

Ching 應該仲早過我玩

當年未有二轉

60lv 狼人=孫子兵法=30m

MP女有無限mp

林平之打天草次郎 一場十萬經

𠝹女傷人 賣ac 賣足HKD80000 （好似係）

識𠝹女都早同我差唔多 當年金時敏好勁 孫維昌 二轉又係

依家睇返不停印錢貨幣貶值 最值錢就係堆工廠同限量EQ

邊撚個來其實

路易𠝹女

係咪 風林火山個仆街大房？

剩係知佢好撚有錢長撚期霸住商一漢陽 城主

以前我覺得日本最勁

朝子做肉盾
德川風刃術最高傷？定係林平厚
協板打天最高傷
加藤清正用黎打雪象

果陣弓手槍兵要加敏
象女貴過儒生（諗起都on9），加力會大定耐d

以前唔洗課金，都可以慢慢打個過程，好好玩。一野比神劍之魂爆雷爆死打朝鮮果個真女王（騎馬果隻唔知叫乜，朝鮮下面果個洞）

外掛bug錢出黎 乜都貴哂。唉

條友好似玩到好撚有錢

仲有1蚊咩
我玩到最後果時0.5

我就係外掛佬

好懷念巨商呀

我記得樂古個時啲人成日放古幣，我賣個時已經跌到百幾我一億。初初玩個時又打書又打石，打四不像都有錢賺嘅時代
中間幾年無玩，後期出咗呢個外掛，啲人去咗洗閻王打石
港服就係個陣跌錢、啲人係咁走，gm 後期先封acc，但都無咩人玩

玩私服開心下算啦

以前online game 好興啲遊戲幣換點數卡 原來唔經唔覺做左第一代虛擬貨幣trader

好懷念既遊戲
我水原有廠，個ac拆件賣都賣咗10000

果條友唔係黑警黎咩

一有二轉 冥界啲錢就暴跌
由大定打巫女開始玩
玩到日本果邊執鳩埋
到依家韓國仲有得更新覺得依隻驚好撚勁

唔撚知 剩係記得個商團都係仆街黎 又話玩外掛刷工廠又剩

風林火山個大房叫小玟 popp喱
利申 渥勒卡 噶瑪蘭行長

諗起以前U汪，通漲勁到，到後期個個都過億積分

識野
蕭sir係幣商喱
後面跟住有一個月我唔得叫乜名
好似係攪htm既
同佢地食過幾次飯下

巨商最經典既梗係天皇開外圍啦

巨商話左比世人知 不動產先係最保值同升值

有人話佢係補習社老師

巨商唔係全港第一隻免費？
之前星空之門天外都要錢

呢個真仲要地鐵上蓋 即係捷徑

真 真係癲呢隻game 捷徑隔離特別貴 市中心更貴

我小學既零用錢俾左好多佢

你整埋一堆閪桃搵撚買咩
後期不動產都跳哂樓
gash is king

跳晒樓果期 隻驚都去到尾聲

手機驚 簡直係遊戲史既大倒退

我間天安工賣左1100hk

到底有冇人可以講跑商點樣搵錢
真係朝女 之後全力驢 咁跑？
一轉最多搵幾多

以前仲有人開局賭六合彩特別號碼

賭波 賭6仔 好懷念

去個長旅行間廠無撚左
嬲到即棄 賣都唔賣 好on9

牙籤屌你
股票燈已經算數
翻屋企打陣巨商都燈我

唔記得2Ronline 定 戀愛盒子 好似早過佢

我屌你呀

Hello

竟然仲有人記得界女商人。果陣時仲記得 搶住打海龍王 出大定用大刀暴雷霆😆

我果時比較懶
開休戰復 搵祖2炸親衛隊

天草果時 好誇張 搶住打 😅 一場好多經。真係童年回憶 成個大田都係人 賣買 咩都有

啲時裝好靚物別係馬尾，真係襯咩衫都靚，仲記得馬尾炒到好貴

特別*

馬尾巫女服

咁撚仆街

如果係逐鹿中原比一億你
同係四神獸比一億你已經好唔同

好似話賣巨幣賣到開網吧

多蒙特 主隊 幾倍？
好 3e

（個陣$20 一億）

逐鹿中原個陣好似$60一億個個年代？

之前靠大加廠整句刀賺錢

所以話gash is king
孫子 四國入籍 春藥先最保值

呢啲無得變出來 要用點數買嘅緊係值錢